小心港鐵收皮

未FC資訊:
保安局要求地鐵閂中環 金鐘同灣仔站
依家兩邊傾緊數
前線要有定心理準備冇車走
求幫手spread出比前線考慮
光復香港 時代革命

Tui

先自連10次

1

灣仔手足好走啦。 太多人啦。 一陣突擊 搞唔掂㗎 好似上個禮拜咁呀

push

2

今晚唔係要轉場，係屋企要人

3

灣仔手足，會唔會考慮宣讀831宣言？同埋成立臨時政府？

讀完宣言就好走？

4

5

6

7

8

真心
中後個D散左先

前線個D就會有時間散

灣仔既勇者們，唔好對住個火自high
留意下附近資訊更新

Be water my friends

灣仔中環可以走水路呀

9

10

推出去比前線